我好掛住你

我好掛住同你日日whatsapp又得閒一齊出街既日子
因為我覺得自己愈陷愈深
所以我試下制止自己唔搵你
但我發現原來唔得，
我有諗過你其實係frdzone我
但你對我做既野講既野唔應該係frdzone左既人既對話同行為
搵唔搵返你好
Frdzone有咩特徵 有無人講解下

我都好掛住你

我知你唔係真係忙到咁，有時候會睇番初相識嘅對話，好想番去

好想快啲愚人節可以大膽咁同你講聲
其實我中意你 中意同你一齊既感覺 好舒服可以做番自己
就算唔開心 你是但講個笑話我都會覺得好搞笑開心番
你或許只當我好友

掛住我快啲搵我啦

睇黎大家當左呢度係分享感情區

pmed

i love you